啱先問男朋友佢啲ex有冇靚過我 佢答我有

點解佢可以咁答我？
我已經對自己好冇自信 個人好冇安全感
點解要講真話 氹下我係咪咁難？
點解佢要同唔靚既我一齊？
覺得自己好差 唔值得被愛
成日會諗佢之前既野 明知過咗去都想知想問
好憎咁犯賤既自己 其實單身好似仲好

講事實又唔得 呃你又話呃你 屌你老母

又係你要問
你問咪答你囉
講事實又要唔啱聽
你都係想講你最靚啫
你自己講完你自己笑唔笑先

真
唔想聽真話就咪問啦屌你老母

樓主講到尾都係博屌姐

咁你又問? 傻閪
做男人都唔知答你靚定唔靚好
話靚過你 你又唔開心
話醜過你 你又話人地唔講真話
收皮啦

啲人憎港女唔係無道理㗎

分手啦

自己攞嚟衰問問問 問你老母啦
安全感係要自己建立，男朋友冇做衰嘢你都冇安全感咁要怪邊個？

哩啲仔飛得la

屌得好，屌到樓豬d仆街仆街就最好

有得食咪食住先，講得有遲啲有靚過你少少既埋身一定飛左你啦

分得

老老實實 答你冇 你咪又會話係呃9你

感建分

我男朋友之前都同我講ex好大波手感好好（我唔係平但都好細）

靚過你又點，佢地都分手

你男朋友平時應該有搵ex打下友誼波

係啦 我收皮 我都覺自己煩
自己唔開心死佢算 我最on9

咁男人唔係剩係睇樣咁膚淺架嘛
仲會睇埋身材

一定成日回味ex個手感

咁你點...唔介意？

梗係啦

樂觀咁諗 唔靚都揀你 證明你係佢眼中超正囉

樓下班人咪撚咁仆街啦
樓主唔使咁介意囉 事實係佢已經同緊你一齊 仲有咩好驚
周街都女大把人靚過你㗎啦
佢呢刻揀得你就係鐘意你成個人 唔係你嘅樣only
鑽牛角尖無乜意思

你問下佢有冇中出ex, 幫佢奶西，ex有冇含撚吞精

呃你又唔想, 講事實又唔想聽, 咁你問嚟做乜

樂觀啲諗, 佢願意對你坦誠都係好事

樓上

點用會揀你果兩粒肉仔架

介意呀 咪要佢氹番我幾句
不過佢都有同我講過佢有個ex係平到無lin分唔到前後 但佢果時都仲好鐘意個ex

咁情緒化既女仔不了

對唔住囉 女人係咁㗎啦

樓主收皮啦

我老婆後生都成日問呢d問題

咁又點 佢咪又係ex飛

終於啱番次

直接預設埋答案仲問乜鬼？

無錯，On撚柒鳩臭8婆
都唔撚知你嬲乜鳩

我有時都唔想自己負面情緒影響佢
唔開心既時候同fd講/自己解決
驚個人太負面佢唔中意我

其實想知 冇問

Wuwuu有人氹我了
其實想人氹下姐多謝你

唔好咁唔開心呀
不如試下換個角度，用另外一個方法問下男朋友啦：
「以前d ex 同我比，邊個條J長d粗d 呀##l外？」

唔好咁幼稚啦

我係你條仔一早飛撚咗你去揾返個ex算鳩數

臭雞港女
等我中出你

你上hmi大把人氹你 上黎post連登把撚?

樓豬你都幾on9

我之前係會用半開玩笑既tone串返佢 又罰佢用我個樣做wallpaper 然後迫自己唔好再問佢關於ex既野 同埋叫佢就算我問都唔好再答
因為佢係我初戀 所以我都係對佢既ex好敏感 一開始都成日問好多 仲發現過佢講過關於ex既大話 但之後佢有特登整手寫信比我氹番我 拍耐左知佢係真心鐘意我都無再問咁多

我係女人都覺得你煩

你再扮女人我就打撚死你

食屎啦屌 知啦屌

咁個ex係靚過你佢都唔想
佢都想你靚過個ex啦
但事實係佢又控制唔到
你仲要問問問
幾撚無奈呢你話

你好醜
但你很温柔

你可以試下由唔好問啲蠢問題開始先

你知就好
下次咪咁多爹

上連登求安慰班人仲誠實過你男朋友，講事實又唔鐘意

答你冇EX咁靚又話唔識氹你
答你靚過EX又會話 即係你貪我樣靚唔睇內在

女人真係點都嬴

屌你唔好拉埋其他女人落水
唔會走去問啲弱智問題囉

real

港女

對咩唔住囉姐
dont mean it 就咪扮大方啦

講得好啊 咪再駁嘴

試過大波好難返轉頭啦。。。
一定成日比較

希望你條仔快撚d飛左你 麻鳩煩

公道講句 樓主想聽大話想男朋友氹姐 佢條仔又太誠實

樓上小心呀
D女人至L鍾意講呢D來情緒勒索要人可憐佢
屌你老母 收皮啦

條仔將貨就價囉，想溝女嗰期溝到你咪咁啱你靚唔過ex又要知條仔講真話又傷心

佢寧願要你都唔要一個靚嘅咁你係咪應該開心

你弱智啫 關我撚事

講真佢答你冇你咪又係唔信
佢答你：你喺我心目中係最靚
跟住你咪又可以話即係現實唔係啦？
你個ex對眼大咁多我個鼻咁扁又大面，你會覺得我靚啲？

你真係無咁靚呀嘛
又要問埋啲無聊嘢
我答無又過唔到自己個關
sorry囉

臭西收皮啦 你唔夠人靚係事實

唔好代表我

利申: 女人

咁妳想佢呃妳，定講事實。
難聽d講句，妳咁無安全感，證明佢比唔到妳，不如分手

咁都無辦法 至少佢無表現到佢好嫌棄我對波仲成日揸

咁就閪喇 咁你姐係唔信啦
唔信你咪柒問啦

我d ex全部平胸，但現任有B cup
我終於明白有波揸係咩感覺
唔會再溝平胸

我覺得佢未必岩
post 晒你地d 相出黎等我地評下理

見到樓豬D回復都覺得真人難頂

我男朋友話佢最勁個個ex D cup 最細果個A cup
我唔知D係第幾個但A係佢第三個ex

咁你問乜春

流主就係咁能戇9

自己有問題唔撚反省
仲要大大聲一句係咁架啦就算鳩數
聽見d口吻都覺得黑人憎

問
問完上黎再講

心理點平衡。。。。

佢話佢睇樣多過睇波

潘朵拉的盒子

咁撚臭格
祝你早日分手變老姑婆

分手啦。佢值得一個更好既

條仔都幾撚慘 咪撚害人啦你

樓豬一定係肥絲大隻

想人氹真係唔好上連登
成班毒撚見係女就屌

睇過哂條仔啲ex我係最豬嗰個未驚過
樣會變 但相處夾就係夾 我又唔明有咩好唔開心

我入到黎 圖都無張
純文字都四版

分手

女人真係麻撚煩

答你冇咪重衰
唔會成日凝住係因為你靚啲先揀你咩
如果第日有再靚啲嘅咪會飛你
你冇ex咁靚都鍾意你姐係真心啦
我覺得

仆你個街你真係抵屌㗎wor